想問聯名戶口邊到開最抵？

想同女友開個聯名戶口
上網check 整係見到要去銀行搞
但其實最低存款果啲邊間比較抵？

點會之最抵

無錢學咩人開戶口

恆生
得港幣存款戶口 有提款卡 唔可以去counter
好似冇最低存款定唔知$100

1皮野都無學咩人開聯名戶口呀